今年無居屋抽?

粉嶺後山、東涌你要唔要？

鑽石山同大水坑都好

鑽石山
皇后山

皇后山4000蚊呎都要諗下

皇后山大把公屋 有配套 有專車出番火車站 如果4千一尺 百幾萬 上樓 爽爆

要出市區返工真係唔好買

下
我實買
咁平
揸車去邊都得

第四季先有得申請

咁遲?

3xxx先叫合理

荒蕪到極點

2022喎師兄

2019個批仲未賣晒

公屋同支那人一齊住

要

如果3xxx
即係可能2房 一百萬
個個狗衝啦

賣剩咗邊間

wetland咁閪都咁撚多人狗衝呀
到時一樣會賣得哂 唔洗擔心

幾多年後先？屯門南一個站都超過十年仲未成形，講係咁講，30年後先做到？咁又有咩用

政府果到起公屋 一定會有商場 同街市 學校 同巴士線 出市中心 小巴線 接駁火車站 會同步進行 入伙 差不多齊晒啦

一定好過你住濕地 同oma Sea

依d一早規劃好， 的確比起多個鐵路站準時搞掂。

皇后山最大都係得2房

已確定？
咁鑽石山最大係唔係開放式？

鑽石山有無咁快賣？
好似第一期公屋 ，第二期綠置居，
第三期居屋。

皇后山確定左 鑽石山連樓都未上

事實會係賣5-6千

連登仔特別鐘意ff
講真最後一定大把人買
得連登仔係到叫遠

未賣完, 唔係無人買
中間2月同4月因為疫情停q左

鑽石山三年樓花咁長

鑽石山個批好吸引

哦 咁正常啦 一定清得哂

唔係確定皇后山，係確定左皇后山最大得2房？咁撚遠咁大地方都只起2房？好癲

事實係咁，好多人狗沖
再遠d大嶼山，離島都搶爆
Gogogo

好心皇后山做公屋, 市區靚地做居屋啦 居屋整靚少少都唔肯

將公屋放鑽石山上蓋比新移民住

皇后山最大係得2房，
個圖則其他forum upload 左。

皇后山得2房
鑽石山未知

如果冇記錯
居屋果幾座係最入
要行哂公屋區先返到屋企

居屋班人老西咁遠都買㗎啦
公屋班生番遠少少都嫌三嫌四，又搵醫生又剩㗎喇

話你知鑽石山果個地段會有公屋
數量仲多過居屋
同埋比居屋近黨鐵站

點解公屋唔可以市區?
住公屋已經夠慘 仲要人住皇后山

點解公屋啲地段成日都咁撚好

鑽石山居屋唔知有冇3 房??

點解公屋唔可以市區?
住公屋已經夠慘

肯定個個9衝鑽石山

要公屋仔食屎囉，我地成千萬買樓你老母你住公屋同我住市區地鐵站上蓋

得千萬買樓就唔好咁高要求喇 仲想學人mtr上蓋

講明資助房屋都厭三厭四

見到連登仔買樓d comment真係煩
佢地唔買大把人買

大水坑個位好正